{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070851?place[place_type]=GID&place[gid]=1070851&place[latitude]=34.8804433423&place[longitude]=128.4348967229&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 달비채펜션"
    },
    "text": "慶尚南道統営市龍南面に位置するダルビチェペンションは、東洋のナポリと呼ばれる美しい夜景を鑑賞することができるペンションです。 このペンションは大田統営間高速道路最後の統営ICから5分の距離に位置し、交通が便利です。 ここは都心と自然が調和した場所で、夜景が華やかな都心を向かいにペンションで鑑賞することができます。 月と星が海に映る姿は美しいです。 このペンションはお客様を第一に考える親切さと清潔さを価値と思って最善を尽くしています。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00で未成年者の入室はできませんが、ペットは入室可能です。 予約人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。 また、客室内での調理や喫煙は禁止され、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性がありますが、各種施設であるスパ、個別バーベキュー、IPTV/WiFiなどを利用することができます。 ペンション周辺には閑麗眺望ケーブルカー、スカイラインリュージュ、東ピラン壁画村などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダルビチェペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダルビチェペンションは慶尚南道統営市龍南面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダルビチェペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ダルビチェペンションは東洋のナポリと呼ばれる美しい夜景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ダルビチェペンションのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "ダルビチェペンションは大田統営間高速道路最後の統営ICから5分の距離に位置しており、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "ダルビチェペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ダルビチェペンションの周辺には閑麗眺望ケーブルカー、スカイラインリュージュ、東ピラン壁画村などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ダルビチェペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ダルビチェペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ダルビチェペンションでは未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ダルビチェペンションでは未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ダルビチェペンションではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ダルビチェペンションではペットの入室は可能です。"
        },
        {
            "question": "ダルビチェペンションでは予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "ダルビチェペンションでは予約人数を超える場合、追加料金が発生します。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ダルビチェペンションの利用ルールはありますか？",
            "answer": "ダルビチェペンションの利用ルールとして、入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。また、客室内での調理や喫煙は禁止され、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ダルビチェペンションではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "ダルビチェペンションではスパ、個別バーベキュー、IPTV/WiFiなどの施設を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 552
    }
}